[美股]渣打匯款到富途牛牛問題

我渣打想入錢落富途 但本地戶口轉帳 富途牛牛個收款人名稱太長入唔哂 有冇人都有相同問題?

電匯又要收手續費, FPS又每次得1萬. 有冇巴打有經驗可以分享下. 謝謝

收款人名稱 洗鬼打哂咩
最緊要號碼岩就得

開中銀戶口入，最快搞掂

我見佢話請確保收款人名稱正確. ANWAY, THX. 咁我照轉帳

多過十萬,用渣打=垃圾
除非專登開個500K既轉帳戶口

利申: 開恆生直過牛牛,把撚火